執到Lovebird@沙角村

有冇巴打走失雀？ 啱啱係沙角食完飯，見到有雀係地下度行，驚佢凍親/餓親就執起左佢，映左張相，點知行到轉角位就飛左入矮樹叢失去蹤影

樓主拎黎整燒鴿

鬼咩⋯⋯係街度夜媽媽驚佢凍親，俾啲溫暖佢啫

好唔好食

俾啲溫暖佢咪即係整燒鴿